<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:orientation="vertical"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:paddingBottom="@dimen/activity_vertical_margin"
    android:paddingLeft="@dimen/activity_horizontal_margin"
    android:paddingRight="@dimen/activity_horizontal_margin"
    android:paddingTop="@dimen/activity_vertical_margin"
    tools:context="com.luisarceparedes.comunicaractivity.TerminosyCondiciones">

    <TextView
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:textAppearance="?android:attr/textAppearanceLarge"
        android:text="Terminos y Condiciones"
        android:id="@+id/textView5" />

    <ScrollView
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:id="@+id/scrollView" >

        <TextView
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="A. TÉRMINOS DE VENTA  PAGOS, IMPUESTOS Y POLÍTICA DE REEMBOLSO  Usted acepta que pagará por todos los productos que adquiera a través de los Servicios, y que Apple le cobre a su método de pago por cualquier producto comprado y por cualquier monto adicional (inclusive cualquier impuesto y recargo por mora, según corresponda) que pudiesen acumularse en su Cuenta o en relación a la misma. USTED ES RESPONSABLE DE PAGAR TODAS LAS TARIFAS APLICABLES DENTRO DEL TÉRMINO ESTABLECIDO, ASÍ COMO DE PROPORCIONAR A APPLE UN MÉTODO DE PAGO VÁLIDO PARA EL PAGO DE TODAS LAS TARIFAS. Para conocer detalles sobre cómo se facturan las compras visite http://support.apple.com/kb/HT5582?viewlocale=es_ES.  Su precio total incluirá el precio del producto más cualquier impuesto aplicable; ese impuesto se calcula acorde a la dirección de facturación y la tasa del impuesto vigente en el momento en que descarga el producto. Ningún cliente calificará para gozar de exenciones impositivas.  Todas las ventas y alquileres de productos son finales.  Los precios de los productos ofrecidos a través de los Servicios pueden cambiar en cualquier momento, y los Servicios no brindan protección de precios o reembolsos en caso de una reducción del precio o una oferta promocional.  Si un producto se agota después de una transacción pero antes de la descarga, su única compensación será la de un reembolso por la cantidad que haya pagado por el producto. En el caso de que inconvenientes técnicos impidan o demoren de forma inaceptable la entrega de su producto, su único y exclusivo recurso será el reemplazo o el reembolso del precio pagado, según lo determine Apple.  1-Click®  1-Click es una marca de servicios registrada por Amazon.com, Inc., y utilizada bajo licencia por Apple. 1-Click es una opción conveniente que le permite realizar una compra a través de los Servicios con un solo clic de su mouse u otro dispositivo de entrada. Al acceder a los Servicios desde su iPad, iPod o iPhone, se puede activar la opción de compra 1-Click a través del cuadro de diálogo que aparece cuando usted toca o hace clic en un botón &quot;Buy&quot; (&quot;Comprar&quot;). (Usted puede restablecer esta selección en cualquier momento haciendo clic en &quot;Reset Warnings&quot; (&quot;Restablecer Advertencias&quot;) en la información de su Cuenta). Al acceder a los Servicios desde sus productos de marca Apple que ejecutan el iOS, tales como los iPad, iPod touch, o iPhone (&quot;Dispositivos iOS&quot;), 1-Click se activará para cada transacción al presionar el botón que presenta el precio del producto, lo que muestra el botón &quot;Buy&quot;. Cuando se activa 1-Click al tocar o hacer clic en el botón &quot;Buy&quot;, se inicia la descarga inmediatamente y su transacción se completa sin ningún paso adicional.  VALES DE REGALO, TARJETAS Y CÓDIGOS ITUNES, BONIFICACIONES Y CÓDIGOS DE CONTENIDO  Los Vales de Regalo, las Tarjetas y Códigos iTunes y las Bonificaciones son emitidos y administrados por Apple Value Services, LLC (“Emisor”).  Los Vales de Regalo, las Tarjetas y Códigos iTunes y las Bonificaciones, además de los saldos sin utilizar, no se pueden canjear por dinero en efectivo ni se pueden devolver a cambio de un reembolso en efectivo (excepto si la ley lo exige); ni se pueden intercambiar, revender, usar para comprar Regalos, Vales de Regalo o Tarjetas o Códigos iTunes; usar para proporcionar Bonificaciones; usar para compras en Apple Online Store; ni usar en locales Apple Store. Los saldos sin utilizar no son transferibles.  Los Vales de Regalo, las Tarjetas y Códigos iTunes y las Bonificaciones comprados en Argentina podrán canjearse a través de los Servicios solamente en Argentina, sus provincias y territorios.  El valor en efectivo de los Vales de Regalo, las Tarjetas iTunes y los Códigos es de un décimo (1/10) de un centavo.  Ni el Emisor ni Apple se harán responsables por la pérdida o el robo de Vales de Regalo, Tarjetas o Códigos iTunes, Códigos de Contenido o Bonificaciones. El riesgo de pérdida y la titularidad de los Vales de Regalo, las Tarjetas y Códigos iTunes, y las Bonificaciones transmitidos electrónicamente se transfieren al comprador en Virginia al momento de la transmisión electrónica al destinatario. El riesgo de pérdida y la titularidad de los Códigos de contenido transmitidos electrónicamente se transfieren en California al momento de la transmisión electrónica desde Apple; para evitar dudas, no siempre puede ser usted el destinatario.  Apple se reserva el derecho a cerrar cuentas y solicitar otros métodos de pago si un Vale de Regalo, Tarjeta o Código iTunes, Código de Contenido o Bonificación se obtiene o se utiliza en el Servicio de forma fraudulenta.  APPLE, EL EMISOR Y SUS LICENCIATARIOS, AFILIADOS Y LICENCIANTES NO OTORGAN GARANTÍAS, EXPRESAS O IMPLÍCITAS, CON RESPECTO A LOS VALES DE REGALO, TARJETAS O CÓDIGOS ITUNES, CÓDIGOS DE CONTENIDO, BONIFICACIONES, ITUNES STORE, APP STORE, MAC APP STORE O IBOOKS STORE, INCLUYENDO, SIN LIMITACIÓN, CUALQUIER GARANTÍA EXPRESA O IMPLÍCITA DE COMERCIABILIDAD O ADECUACIÓN PARA UN FIN DETERMINADO. EN EL CASO DE QUE UN VALE DE REGALO, TARJETA O CÓDIGO ITUNES, CÓDIGO DE CONTENIDO O BONIFICACIÓN NO FUNCIONE, SU ÚNICO RECURSO, Y NUESTRA ÚNICA RESPONSABILIDAD, SERÁ EL REEMPLAZO DE DICHO VALE DE REGALO, TARJETA O CÓDIGO ITUNES, CÓDIGO DE CONTENIDO O BONIFICACIÓN. ESTAS LIMITACIONES PUEDEN NO APLICARSE A USTED. ALGUNAS LEYES ESTATALES NO PERMITEN LAS LIMITACIONES EN GARANTÍAS IMPLÍCITAS O LA EXCLUSIÓN O LIMITACIÓN DE DETERMINADOS DAÑOS. SI ESTAS LEYES SE APLICAN A USTED, ALGUNAS O TODAS LAS EXENCIONES DE RESPONSABILIDAD, EXCLUSIONES O LIMITACIONES AQUÍ EXPUESTAS PUEDEN NO APLICARSE A USTED, E INCLUSO USTED PUEDE TENER DERECHOS ADICIONALES.  REGALOS  Los regalos comprados desde los Servicios pueden ser comprados y canjeados solamente para y por personas en Argentina. Los destinatarios de regalos deben tener hardware compatible y configuraciones de control y supervisión de los padres para utilizar algunos regalos.  PEDIDOS PREVIOS  Al realizar un pedido previo, usted está autorizando a los Servicios para cobrarle automáticamente a su cuenta y descargar el producto cuando esté disponible. Usted puede cancelar su pedido previo antes de que el artículo se encuentre disponible.  COMPARTIR EN FAMILIA  Compartir en familia le permite compartir productos de iTunes, App Store, Mac App Store y iBooks Store que reúnen los requisitos con hasta seis miembros de una &quot;familia&quot; (incluido usted mismo). Si configura o se une a una Familia, puede ver los productos que reúnen los requisitos de otros miembros de la Familia y descargarlos en su dispositivo o computadora compatible. También puede elegir ocultar sus compras para que otros miembros de la Familia no puedan verlas o descargarlas. Puede compartir información, como fotos y videos mediante la aplicación Fotos; eventos mediante el Calendario familiar, recordatorios mediante la aplicación Recordatorios, información de ubicación mediante Buscar a mis amigos y ubicación de dispositivos mediante Buscar mi iPhone. Compartir en familia es exclusivamente para uso personal no comercial. Se exigen cuentas de iTunes y iCloud; se exige iOS 8 u OS X Yosemite para iniciar y unirse a una Familia. Algunas transacciones y funciones pueden no ser compatibles con software de versiones anteriores y puede ser necesario realizar una actualización de software. Si se une a una Familia, las funciones de Compartir en familia se habilitarán en sus dispositivos y computadoras compatibles de forma automática.  El “Organizador” de una Familia puede invitar a otros miembros para que participen en la Familia. El Organizador debe tener 18 años de edad o más y debe tener un método de pago que reúna los requisitos registrado en iTunes. Si usted es un Organizador, declara que es uno de los padres o tutor legal de cualquier miembro de la Familia menor de 13 años de edad. El método de pago del Organizador se usará para pagar cualquier compra iniciada por un miembro de la Familia que supere cualquier crédito acumulado en la cuenta del miembro de la Familia que inicia la compra. Los miembros de la Familia actúan como representantes del Organizador cuando se usa el método de pago del Organizador. Los productos se asocian con la cuenta del miembro de la Familia que inició la transacción. AL INVITAR A LOS MIEMBROS DE LA FAMILIA A UNIRSE A UNA FAMILIA, EL ORGANIZADOR ACEPTA QUE TODOS LOS CARGOS POR LAS COMPRAS INICIADAS POR MIEMBROS DE LA FAMILIA ESTÁN AUTORIZADOS Y SON RESPONSABILIDAD DEL ORGANIZADOR, AUNQUE EL ORGANIZADOR DESCONOZCA CUALQUIER TRANSACCIÓN ESPECÍFICA, Y AÚN SI UN MIEMBRO DE LA FAMILIA SE EXCEDIÓ EN LAS FACULTADES QUE LE OTORGÓ EL ORGANIZADOR, O SI VARIOS MIEMBROS DE LA FAMILIA INICIARON COMPRAS POR EL MISMO PRODUCTO. EL ORGANIZADOR ES RESPONSABLE DEL CUMPLIMIENTO DE CUALQUIER CONTRATO CON SU PROVEEDOR DEL MÉTODO DE PAGO Y ASUME TODOS LOS RIESGOS EN CASO DE QUE COMPARTIR EL ACCESO A DICHO MÉTODO DE PAGO LIMITE CUALQUIER PROTECCIÓN OFRECIDA POR EL PROVEEDOR DEL MÉTODO DE PAGO. El Organizador puede cambiar el método de pago registrado en cualquier momento. Se enviará un registro de la compra al miembro de la Familia que la inicia y al Organizador, aunque el miembro de la Familia oculte la compra; use Informar un problema en su comprobante si usted o los miembros de la Familia no reconocen los cargos en el recibo o estado de cuenta del método de pago.  El Organizador puede usar la función Permiso para comprar para exigir a los menores de 18 años de edad obtener el permiso del Organizador, o de otros adultos designados por el Organizador, para descargar productos gratuitos o pagos antes de comenzar una compra o descarga. La función Permiso para comprar no puede activarse con productos descargados por un miembro de la Familia o adquiridos mediante códigos de canje. Si usted es un Organizador, declara que usted o un adulto designado es el padre, madre o tutor legal de cualquier miembro de la Familia para el que se activó la función Permiso para comprar. La función Permiso para comprar está optimizada para iOS 8 y OS X Yosemite; la compra o descarga de productos de software de versiones anteriores puede ofrecerle un proceso de permiso alternativo o impedir por completo la realización de compras y puede exigir la actualización de software. Apple no es responsable de ningún daño originado por una demora en las aprobaciones o rechazos de la función Permiso para comprar.  El Organizador puede retirar de la Familia a cualquier miembro de ella, lo que cancelará la capacidad de ese miembro de la Familia de iniciar compras autorizadas con el método de pago del Organizador, además de la capacidad de ese miembro de la Familia de ver y compartir los productos y la información de los otros miembros de la Familia. Cuando un miembro de la Familia deja la Familia o es retirado de ella, es posible que los restantes miembros de la Familia no puedan ver o descargar los productos o la información del miembro saliente de la Familia, incluidas las compras realizadas con el método de pago del Organizador durante el tiempo en que el miembro saliente era parte de la Familia. De forma similar, si usted deja una Familia, es posible que ya no pueda ver o descargar los productos o la información de los demás miembros de la Familia, y es posible que ya no pueda acceder a los productos que descargó de los otros miembros de la Familia mientras era un miembro de ella. Si realizó Compras In App desde una aplicación que compró originalmente un exmiembro de la Familia o que descargó un miembro de la Familia de la que usted ya no forma parte, debe comprar la aplicación usted mismo y restaurar las Compras In App para recuperar el acceso a ellas. Consulte las políticas del desarrollador y la sección de este Contrato titulada &quot;Compras In App&quot; antes de realizar Compras In App. Debido a que las cuentas personales de los usuarios menores de 13 años solo se pueden crear como parte de Compartir en familia, si borra esa cuenta para eliminarla de la Familia se cancelará el ID de Apple de ese miembro de la Familia y su capacidad de acceder a cualquier servicio de Apple que exija un ID de Apple o cualquier contenido asociado con ese ID de Apple.  Solo puede pertenecer a una Familia a la vez y puede unirse a cualquier Familia un máximo de dos veces al año. Puede cambiar la cuenta de la tienda que asocia con una Familia un máximo de una vez cada 90 días. Todos los miembros de la Familia deben usar el iTunes Store del mismo país o región. Se puede descargar música, películas, programas de televisión y libros desde el Servicio iTunes en hasta 10 dispositivos por cuenta, solo cinco de los cuales pueden ser computadoras. Se pueden descargar aplicaciones que reúnan los requisitos en cualquier dispositivo que el miembro de la Familia posea o controle. No todos los productos, incluidas las Compras In App, contenido que no está disponible para volver a descargarlo, suscripciones y algunas aplicaciones compradas anteriormente, reúnen los requisitos para Compartir en familia. Apple se reserva el derecho a disolver una Familia de acuerdo con la sección &quot;Rescisión&quot; de este Contrato.  CONTRATACIÓN ELECTRÓNICA  El uso que usted haga de los Servicios incluye la capacidad de celebrar acuerdos y/o realizar transacciones electrónicamente. USTED RECONOCE QUE SUS SOLICITUDES ELECTRÓNICAS CONSTITUYEN SU ACEPTACIÓN E INTENCIÓN DE REGIRSE Y PAGAR POR TALES ACUERDOS Y TRANSACCIONES. SU ACEPTACIÓN E INTENCIÓN DE REGIRSE POR LAS INSCRIPCIONES ELECTRÓNICAS SE APLICA A TODOS LOS REGISTROS RELACIONADOS A TODAS LAS TRANSACCIONES QUE REALICE EN ESTE SITIO, INCLUSIVE LOS AVISOS DE CANCELACIÓN, POLÍTICAS, CONTRATOS Y APLICACIONES. Para acceder y conservar sus registros electrónicos, se le puede solicitar que disponga de determinado hardware y software, los cuales son de su exclusiva responsabilidad.  DISPOSITIVOS AJENOS A APPLE  Si se registra para crear una Cuenta o usar un Servicio cubierto por este Acuerdo en un dispositivo o una computadora que no sean de la marca Apple, es posible que solo tenga acceso a una serie limitada de funcionalidades de la Cuenta o del Servicio. Como condición para acceder a su Cuenta o su Servicio en un dispositivo o una computadora que no sean de la marca Apple, acepta todos los términos y las condiciones relevantes de este Acuerdo, incluidos, entre otros, todos los requisitos para usar una Cuenta o un Servicio, las limitaciones de uso, la disponibilidad, la exención de garantías, las normas respecto de su contenido y conducta, y la rescisión. En su caso, no serán válidos los términos que figuran en este Acuerdo respecto de las funciones o los servicios no disponibles para los usuarios de dispositivos o computadoras que no sean de la marca Apple. Esto incluye, por ejemplo, la Apple Store. Si más adelante decide acceder a su Cuenta o su Servicio desde un dispositivo o una computadora de la marca Apple, acepta que todos los términos y las condiciones que se incluyen en el presente serán válidos para su uso de dicha Cuenta o dicho Servicio.  Apple no es responsable por errores tipográficos.  B. TÉRMINOS Y CONDICIONES DE ITUNES STORE  ESTE ACUERDO LEGAL ENTRE USTED Y APPLE INC. (&quot;APPLE&quot;) RIGE EL USO QUE USTED HAGA DEL SERVICIO DE ITUNES STORE (EL &quot;SERVICIO ITUNES&quot;).  EL SERVICIO ITUNES STORE  Apple es el prestador del Servicio iTunes, que le permite acceder, comprar o alquilar contenido digital (&quot;Productos iTunes&quot;) exclusivamente para el uso como usuario final bajo los términos y condiciones establecidos en este Contrato.  REQUISITOS DE USO DEL SERVICIO ITUNES  Solo las personas de 13 años de edad o mayores pueden crear cuentas. Las cuentas para menores de 13 años de edad pueden ser creadas por uno de los padres o el tutor legal mediante Compartir en familia o lo puede hacer una institución educativa aprobada. Los niños menores de edad deben revisar este Contrato con uno de sus padres o tutor para asegurar que el menor y el padre, la madre o el tutor legal lo entienden.  El Servicio iTunes está disponible para usted solo en Argentina, sus provincias y territorios. Usted acepta no utilizar ni intentar utilizar el Servicio iTunes desde fuera de esta ubicación. Apple puede utilizar tecnologías para verificar su cumplimiento.  El uso del Servicio iTunes requiere de dispositivos compatibles, acceso a Internet y determinado software (pueden aplicarse tarifas); pueden requerirse actualizaciones periódicas; y puede ser afectado por el desempeño de estos factores. Se recomienda seriamente el acceso a Internet de alta velocidad para su uso regular y es necesario para video. Se recomienda utilizar la última versión del software requerido para acceder al Servicio iTunes y puede requerirse para determinadas transacciones u opciones y para descargar Productos iTunes previamente comprados o adquiridos desde el Servicio iTunes. Usted acepta que estos requisitos, los que pueden cambiar en forma periódica, son su responsabilidad. El Servicio iTunes no es parte de ningún otro producto u oferta, y ninguna compra u adquisición de cualquier otro producto debe ser interpretada en el sentido de que representa o garantiza su acceso al Servicio iTunes.  SU CUENTA  Como usuario registrado del Servicio iTunes, usted puede crear una cuenta (&quot;Cuenta&quot;). No revele la información de su Cuenta a nadie más. Usted es el único responsable de mantener la confidencialidad y seguridad de su Cuenta, y de todas las actividades que ocurran en o a través de su Cuenta, y usted acepta notificar inmediatamente a Apple sobre cualquier falla de seguridad en su Cuenta. Apple no será responsable por ninguna pérdida derivada del uso no autorizado de su Cuenta.  Con el fin de adquirir y descargar Productos iTunes de los Servicios iTunes, debe introducir su ID y contraseña de Apple o bien utilizar la opción Touch ID para autenticar su Cuenta y poder realizar transacciones. Una vez que haya autenticado su Cuenta mediante el ID y la contraseña de Apple, no tendrá que autenticarla de nuevo durante quince minutos en su computadora o Dispositivo iOS; usted podrá optar por permitir que su computadora o Apple TV recuerde la contraseña para permanecer autenticado. Durante este tiempo, usted podrá comprar y descargar Productos iTunes sin necesidad de volver a introducir su contraseña. Puede desactivar la posibilidad de realizar transacciones de Productos iTunes o modificar las opciones de configuración para que sea necesario introducir una contraseña en oportunidad de realizar cada transacción en particular, mediante el ajuste de la configuración de su computadora, Dispositivo iOS o Apple TV. Para más información, consulte http://support.apple.com/kb/HT1904?viewlocale=es_ES y http://support.apple.com/kb/HT4213?viewlocale=es_ES.  Usted acepta proporcionar información exacta y completa cuando se registre y durante el uso del Servicio iTunes (&quot;Información de Inscripción iTunes&quot;) y también acepta actualizar su Información de Inscripción iTunes para mantenerla exacta y completa. Usted acepta que Apple almacene y utilice la Información de Registro iTunes suministrada con el objetivo de mantener su Cuenta y facturar cargos en ella.  ENVÍOS AUTOMÁTICOS Y DESCARGAS DE COMPRAS ANTERIORES  Cuando usted adquiere por primera vez Productos iTunes de música, películas compradas (es decir, no alquiladas), programas de televisión y videos musicales (en conjunto, “Contenido Elegible iTunes”), puede elegir recibir automáticamente (“autodescarga”) copias de dicho Contenido Elegible iTunes en Dispositivos iOS adicionales compatibles (excepto por los Productos iTunes de películas compradas y programas de televisión) y computadoras autorizadas por iTunes con software compatible mediante la asociación de dichos Dispositivos iOS y computadoras sujetos a las reglas de asociación establecidas a continuación (cada uno, un &quot;Dispositivo Asociado&quot;). Para cada Dispositivo Asociado, usted puede indicar qué clase de Contenido Elegible iTunes, si lo hay, puede ser descargado automáticamente a dicho Dispositivo. En un Dispositivo Asociado que tiene la capacidad de recibir notificaciones push (&quot;Habilitado para Push&quot;), incluidos los Dispositivos iOS, el Contenido Elegible iTunes será autodescargado a dicho Dispositivo Asociado cuando disponga de una conexión a Internet; en un Dispositivo Asociado que no esté Habilitado para Push, el Contenido Elegible iTunes aparecerá automáticamente en la cola de descarga, y usted podrá iniciar en forma manual la descarga dentro de iTunes.  Para su comodidad, posteriormente a la adquisición del Contenido Elegible iTunes, usted podrá descargar partes del Contenido Elegible iTunes adquirido previamente a cualquier Dispositivo Asociado. Es posible que algún Contenido Elegible iTunes que haya comprado previamente no se encuentre disponible para volver a descargarlo en un momento determinado, y Apple no tendrá ninguna responsabilidad con usted en dicho caso. Como es posible que usted no pueda volver a descargar alguna parte del Contenido Elegible iTunes, una vez que descargue un artículo del Contenido Elegible iTunes, usted tiene la responsabilidad de no perderlo, destruirlo o dañarlo, y se le recomienda hacer una copia de seguridad.  La Asociación de los Dispositivos Asociados está sujeta a los términos siguientes:  (i) Usted podrá realizar la autodescarga del Contenido Elegible iTunes o volver a descargar dicho Contenido previamente adquirido desde una Cuenta en hasta 10 Dispositivos Asociados, siempre que no más de 5 dispositivos sean computadoras autorizadas por iTunes.  (ii) Un Dispositivo Asociado puede ser asociado únicamente con una Cuenta en un momento determinado.  (iii) Usted podrá cambiar un Dispositivo Asociado a una Cuenta diferente solamente una vez por cada período de 90 días.  (iv) El contenido gratuito previamente adquirido puede ser descargado de nuevo a un número ilimitado de dispositivos mientras que sea gratuito en el Servicio iTunes, pero en no más de 5 computadoras autorizadas por iTunes.  Un Apple TV no es un &quot;Dispositivo Asociado&quot;. Sin embargo, los Productos iTunes de programas de televisión y películas compradas (es decir, no alquiladas) pueden volverse a reproducir en los Apple TV compatibles, siempre que usted reproduzca únicamente cualquiera de dichos programas de televisión o películas en un número limitado de Apple TV de forma simultánea.  Algunas partes del Contenido Elegible iTunes pueden ser grandes, lo que puede resultar en cargos cuantiosos por datos debido a la entrega de dicho Contenido Elegible iTunes a través de una conexión de datos.  ITUNES MATCH  En caso de que iTunes Match se encuentre disponible, y usted decida subscribirse, iTunes Match le permite acceder remotamente a sus canciones relacionadas o descargadas y los videos de música que haya comprado con su Cuenta, conjuntamente con los metadatos relacionados, las listas de reproducción y otra información sobre su biblioteca de iTunes (el “Contenido iTunes Match”).  Usted podrá subscribirse a iTunes Match pagando una tarifa anual. Para suscribirse debe tener registrada una tarjeta de crédito válida en los archivos de iTunes. La suscripción no es reembolsable (salvo que sea exigido por la ley aplicable), y se renovará en forma automática por períodos de un año hasta que la cancele. Se le cobrará a su Cuenta 24 horas antes del vencimiento del período de la suscripción en vigencia. Usted podrá cancelar la renovación automática ajustando las configuraciones de la cuenta iTunes Store en su computadora. Ya no podrá acceder a su Contenido de iTunes Match desde iTunes Match después del término de su período de suscripción.  iTunes Match funciona con las bibliotecas que contienen hasta 100 000 canciones, las que (i) no están disponibles actualmente en el Servicio iTunes, o (ii) no se compraron del Servicio iTunes con su Cuenta. Las canciones que no cumplen con ciertos parámetros de calidad o que no están autorizadas para su computadora, no califican para iTunes Match.  Para instalar y usar iTunes Match, en los servidores de Apple se recopilará y asociará con su Cuenta información sobre medios de su biblioteca de iTunes, sistemas operativos e identificadores de hardware. iTunes Match escanea los archivos de canciones en forma automática y recolecta otra información que se utilice para identificar los medios en su biblioteca de iTunes, tales como los nombres de los artistas, las canciones o la duración de la canción. iTunes Match utilizará esta información para relacionar las canciones a aquellas disponibles actualmente en el iTunes Store y pondrá a su disposición dichas canciones relacionadas en el formato disponible en el iTunes Store en el momento que sea. Si la canción no es relacionada satisfactoriamente, su copia de la canción será cargada a Apple en el mismo formato o en uno que Apple determine. Apple se reserva el derecho a limitar los tipos de contenido descargados (por ejemplo, los archivos excesivamente grandes). Se pondrá acceder a las canciones relacionadas o descargadas y a los metadatos relacionados desde un Dispositivo Asociado que se habilite para iTunes Match. La asociación de los Dispositivos Asociados para iTunes Match está sujeta a los mismos términos y condiciones que rigen la Entrega Automática y la Descarga de Compras Pasadas, y las canciones descargadas o relacionadas e información relacionada se consideran como el “Contenido Calificado de iTunes”. También podrá acceder al Contenido iTunes Match desde los Apple TV compatibles, teniendo en cuenta que podrá hacerlo únicamente en un número limitado de Apple TV en forma simultánea.  Cuando utilice iTunes Match, Apple registrará la información como las pistas que reproduce, detiene u omite; los dispositivos que utiliza; y el tiempo y la duración de la reproducción. Al utilizar iTunes Match, acepta y da su consentimiento para la transmisión, la recopilación, el mantenimiento, el procesamiento y el uso de esta información por parte de Apple, sus subsidiarias y sus agentes, incluida la información sobre el uso que usted hace de iTunes Match, con el fin de informar a los licenciantes y pagar regalías, brindar y mejorar las funciones y los servicios de iTunes, entre otros productos y servicios de Apple, tal como se autorice conforme a la Política de Privacidad de Apple, disponible aquí : http://www.apple.com/legal/privacy/.  Usted acuerda en este acto utilizar iTunes Match únicamente para contenido adquirido lícitamente. Cualquier uso de contenido ilícito infringe los derechos de terceros, y puede quedar sujeto a sanciones civiles y penales, incluso la posibilidad de penas monetarias por violación de derechos de autor.  iTunes Match es suministrado &quot;TAL COMO ESTÁ&quot; y puede contener errores o imprecisiones que podrían provocar fallas o la corrupción y pérdida de datos y/o información, como la música, las listas de reproducción y los historiales de su computadora o dispositivo y de los periféricos (incluyendo, sin limitaciones, servidores y otras computadoras) conectados a esta. Usted debe realizar copias de seguridad de todos los datos e información almacenados en su computadora o dispositivo y en todos los periféricos antes de usar iTunes Match. Usted reconoce y acepta expresamente que el uso que haga de iTunes Match queda bajo su propia cuenta y riesgo. En la medida en que lo permita la ley, Apple no tendrá ninguna responsabilidad respecto al uso que haga de iTunes Match, incluyendo la incapacidad de acceder a contenido relacionado o descargado."
            android:id="@+id/textView6" />
    </ScrollView>
</LinearLayout>
